開個ac就係為左幫個fd爆料

今日我忍5住要爆呢個仆街出黎
個死老野鐘華新其實就係有份搞到宜家個香港今，佢本來就有黑底，14號跟9江街肥狗，宜家走左去幫東江縱隊做野，香港咩拆國旗同烏蛟騰單野都係佢搵人做，目的大家都知就係為左抹黑啲示威者，再之後佢就出面掛翻啲國旗抺翻乾淨啲字，姐係光復香港個啲，個啲咩組隊唱國歌個啲不嬲佢都有份搵人搞，5講我諗真係無人知，佢不停做埋啲今既野就係為左係東江縱隊面前出位，因為中共每個月都出萬幾蚊人仔糧俾佢，中國海關仲係關口附近俾左間屋佢住，佢宜家就5住放租出去，住係香港元朗既馬田牌坊後面，姐係其實佢每個月係收緊幾雞野人仔糧，為錢出埋香港人，仲有佢細佬叫鐘華東，呢個又係仆街黎，恃住佢丫哥同大陸有啲關係就老千，呃中港牌錢，個牌仲可以過關行特別通道既大家知咩料，圖都有啦5好搵我老母btw就無吹水既，5信既人可以自己去fc下佢2條撚樣

呢個係大佬鐘華新

宜家呢個就係佢細佬

大家千其5好玩人電話

推

Lm

Ok

對唔住 不停5又唔分段口睇到我好辛苦

我幫人pocopy and paste

推呀屌

推出去呀

幫你推

幫推

幫幫手

留名

有冇多D料